
# Big Bang - Desafio Frontend

A partir de um link do FIGMA com mockups de features reais que ja implementamos, desenvolver uma interface que utilize como base o mockup fornecido por nosso designer.
Não queremos dizer que os nossos projetos seguem sempre o mesmo estilo. Neste caso é um website. Porém trabalhamos com sistemas também.
Não esperamos que você implemente toda a tela. Faça o máximo que conseguir durante uma semana, lembrando que a qualidade do seu código é mais importante para nós do que o volume de entrega.

Use o framework de frontend que você se sentir mais confortável (porém daremos pontos extras a quem realizar em vuejs, e fazer a separação de componentes de maneira reutilizável)

## Links FIGMA


Versão Web: https://www.figma.com/file/2Ps9ytPtSfQIKynIDW1pqC/Teste-Big-Bang-Shop?node-id=0%3A1
Versão Mobile: https://www.figma.com/file/K8HLlUcdJMqUQMXS2iQVLV/Teste-Big-Bang-Shop-Mobile?node-id=0%3A1



## Critérios de avaliação
* Responsividade do Layout
* Reutilização de componentes
* Cobertura de testes
* Organização do código (cleancode, DRY, SOLID, etc.)

## Submentendo a entrega

Envie um email para thiago@bigbangcomunicacao.com.br com o link para o seu código (repositório público no GitHub).
